鄧女仕一人霸兩肝咁咪對其他輪候者好唔公平？

佢繼續咁落去都係累人累物
會唔會考慮安樂死

係囉
攞完一個應該去隊尾再排過

其實唔一定隊尾，但點都讓番第二個肝俾下一個先啦

話唔定要第三個第四個

無限loop話有用吊命，後面排隊埋人死曬